有無人試過餵兔仔食藥丸？

除咗磨碎溝落草粉度一齊餵，仲有無其他方法？

我試過餵隻兔仔俾自己食
似雞肉，不過口感更軟滑

食兔肉

咩係草粉波波
佢本身已經好憎食草粉⋯⋯

我嗰隻都為食不過佢就係唔鍾意草粉

腸停咁嚴重
其實好少俾水果佢食，係我阿媽見佢鍾意就俾

同醫生傾下

我試過有次佢地幫我磨碎變糊仔咁，用針筒射入佢口

依家係蘋果香蕉味